不如推到民陣開連登AC

有時真係要佢哋幫手

例如依家721好多人想攪返個大遊行

民陣又講過不排除會再攪

我哋與其成日喺度講

連登住不如俾個AC佢上嚟同我哋直接溝通！

佢地好似係有

推到民陣出黎

7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 6.12一周月行動 -
7.13 - 全民中銀撳錢 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行(死線) -
7.20 - 旺角再遊行 -
7.21 - 金鐘升級 -
7.27 - 紅磡土瓜灣大遊行 -
7.28 - 將軍澳遊行 -
7.28 - 港島西遊行 -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 大陸旅客送禮勤 -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -
隨時 - 捐款民調 -
隨時 - 「反送中」民情報告眾籌計劃
隨時 - 連儂牆
活動眾多，請自行因應人數及背後目的考慮是否出席；黃色為主線任務；紅色係死線同升級

之前佢地搞遊行見過
Ac名叫民間人權陣線

哦

唔好咩都靠民陣

啱啱佢話有嘢宣布

我地冇大台，你叫佢係度開account 做乜鳩
我地唔洗睇佢頭

幫手 不是大台
佢地有號召力係事實

係囉
無叫佢做大台
係叫佢幫手

唔同嘅

無錯，用佢既號召力，唔俾佢騎劫

你唔係以為民陣無插旗入連登嘛

佢哋衣家都醒嘅
唔會咁ON9乜都騎劫

又話唔要大台 ?

搵一兩個助理過黎轉貼就得啦

幫手不等於大台呀

.

都好

假嫁
民陣好似澄清過